你地會唔會戴apple watch訓教教豬

好快無電

邊個戇鳩會戴錶瞓覺

訓教教chu先啦